覺唔覺爆房錢要男人出曬嘅人勁父權主義！？

勁物化女性

係= =

$500

係
而家應該男女平等
身體自主

條撚樣要朋友出曬

咁食飯車費屋租家用都係
男人比哂簡直當啲女係雞

應該AA,每人夾一半

係，你講得勁好

請不要抹黑，謝謝！

講緊樓上？

不嬲都係D女幫我出埋,D錢留返黎買GAME好過

真

d買game錢都係佢比
唔比就打到佢比錢為止

Agger
爆房 condom 個d都幾係野

咁你咪咪撚爆房啦

樓豬無錢爆房俾女飛？

話你咩？

係咪又要我recap：

有著數就男女平等
冇著數就你係男人

女權

兒登質素真係一流

小學: 無女
中學: 同女係公廁爆
大學: 無女
出黎做野: 買架車爆
升左職: 買間樓爆

點解爆房要俾錢?

你當女人係雞？

你似駁唔到人身攻擊

但佢無講錯喎

我係屋企扑你7到

你似係去人屋企扑

波台玩膠不嬲有底線，你條撚樣爆真野係咩意思？

我都係估下
你咁認真做咩

你咁樣無風度呀 呢個時候唔好講咩父權主義啦

樓主呢個論調幾破格

樓主研究兩性關係廿幾年 我會選擇信佢

咁condom錢應該邊個出

啱

真
咁先叫尊重女性

aa

死窮L 做太監拉吊

女人西痕
要男人埋單

同公廁爆

我先唔會扑公廁

不次不如坑渠扑 成浸屎尿味 真係唔明咩心態

男人係咪做番一半家務？生埋仔女？？
其實無論男定女 大家咁鍾意計較錢來錢去
不如唔好拍拖 叫雞叫鴨算啦

一係男人比哂一係女人做唒
點解港男同港女都唔會體諒對方付出同犧牲

同埋其實根據stat

女性高潮比例係25％ 有4分3 的人根本唔enjoy
但係男性100％都可以射精 可以高潮
如果對嗰1/4嘅女人（可以高潮） 佢地的確應該aa
因為係雙方enjoy 雙方 都應該有付出

不過男人講le d 嘢既時候唔該檢討下自己技術先

有兩個閪女人負皮咗
爆房雙方享受點解要男畀晒?

淨俾房錢 唔洗俾肉金 算好俾面女人